有冇人未試過追人，好想試下

感覺好有趣，但未遇過有好感到有衝動追佢

你想追人定想追佢

追人

樓主嗰條問題睇唔明啊大佬

對方冇反應

未追過人
樓主幾歲

24未追過人,太怕醜

Same here以為自己遇到鍾意嘅會主動出擊，人哋忽冷忽熱就即刻縮，未試過鍾意人超過四個月

有冇約出街先

20啦

你個名

我諗住試多一兩次都唔得就放棄
好人永遠比人欺負欺騙
就算放幾多心機去關心對方都係空氣
睇黎我註定永遠單身
好羨慕啲賤男，佢哋對女仔咁衰反而有女仔鍾意有女仔關心
自己本身對異性比較被動。因為怕醜，二來又唔識追女仔。
難得遇到個對自己好主動又溫柔，我初頭唔敢主動，但係見佢肯我同我傾計又一齊去玩，而且同佢一齊真係幾開心，佢又咁主動。
我先諗住試下主動再搵佢傾計，試下再約佢出街，點知佢態度同之前大翻轉
我拎個心出黎真係想試下做主動既時候就咁樣對我
連個天都要欺負我
當初諗住主動出擊嘅時候就已經打算放啲心機手整份禮物比佢
但見到佢態度忽然間咁冷淡，真心覺得好失望
點解當自己願意交個心出黎去看待對方就咁樣比人傷害
好恨自己心太軟，我依然相信佢同我解釋既理由
等到而家，佢終於得閒
我諗住試下搵佢傾計佢就直接唔睇
心好累，一直等佢既同時仲一邊傻傻咁整份禮物
份禮物就嚟做好，但見到佢對我反應忽冷忽熱
其實我有諗過不如死左去算
以前成日都比女仔利用，而家嘗試拎個真心出嚟待人又遇到類似情況
點解係要揀我呢種好人去欺負⋯⋯
唔識追女仔，唔識玩女仔
偏偏就要受到咁既懲罰
我只係想搵個女仔比我鍚，又會互相關心，又可以一齊傾計，一齊去玩。

我主動約嗰陣佢成日都話唔得閒

一句講晒
She is not the right one, why don’t you move on?
呢個世界大把女 一個唔得咪下位

Btw, 其實你係咪真係咁鍾意佢? 定只係咁啱一開始佢主動撩你玩

比心機練跑,跑快d就追到

呢個問題我思考過
但我知唔係純粹因為佢主動撩我，因為我一開始其實已經對佢有feel